俾CMHK SALES呃左 可以點取消?

申請左CMHK 4.5G無限上網 點知放入router入面用係咁斷線 密果陣幾分鐘就斷一次
打上hotline問左好多次 調查完覆蓋淨係話良好會改善 依然係冇任何改善方案
我係咪有權力去取消合約?
當初個sales實牙實齒話冇問題 簽完約就消失左 搵都搵佢唔到

d bot可唔可以覆少陣 認真問

其他台SIM卡插落去個Router正常？

拎過去tplink維修中心試 佢話冇問題

取消合約緊係有權，如果你真係想取消，你搜集好証據証明第三方無影響下係佢個網絡係最終原因先